[月經] 有樣冇身材慘啲定係冇樣有身材慘啲

曾經攞過金像獎
依家轉行賣性感

Who

冇樣冇身材

咁樣冇得講啦

樓主最慘
女都冇得揀

冇樣有身材: 熄燈

有樣冇身材: 真愛 / 可以照戴大bra

兩樣都唔慘

有老細咩都得

無老細呢

認真咩

大bra整多兩籠